香港人堅守2個月瘋狂抗疫 俾班外地回港自私精一野KO晒

班撚樣香港有事時就去外國避難，你班撚屌去左外國生活既就幫手當地抗疫啦， 邊道有事就只係識走佬.

香港出錢又出力先叫過到2個月， 俾你班享受撚一野就搞破晒防線， 切腹啦屌你老母！

今日香港去到中午都已經成30宗確診，係早一個月既3倍數量，估計確診數量既速度亦會繼續上升

班人食退燒藥上機
有病徵照上機
要班醫護衝去機場迎接你地

趕deadline番香港打波
趕唔到deadline就發脾氣
之前半年就去外國避世做港豬
離地撚
開p
有班撚樣仲去蒲去旅行
三月頭仲可以環遊世界

我想講
你地根本無當過香港係屋企
個個奶野就番黎?
當香港係醫院?

香港人同強國人根本係同一個族嘅基因
宜家我出黎屌佢地，都預左又比人屌又分化又風向
不過你問心la 咪又係自私到飛起

無論乜人都唔應該返嚟
明知香港冇強制隔離
再者 唔知自己有冇染病都好
都惹到成機人, 或者畀成機人感染

最弊係惹到醫護

人地有錢去旅行，冇計

其實佢地係香港人無理由唔俾入境
只可以話佢地唔守規矩害死香港

你呢個網站好大問題喎

你睇下佢其他貼文???

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署